唔好再入果啲分化POST屌鳩佢地 唔想幫佢地推POST

屌晒佢地老母
明撚明就係分化
可以理直氣壯講一句唔係分化 之後就大條道理屌鳩香港人
一直都講緊兄弟爬山 唔好再質疑你今日有無出 佢聽日有無去 哦！你無去！你唔愛香港啦！哦！你點對得住啲義士
我係某幾個POST有直接要求佢地搞清楚啲邏輯先 有啲POST就直接屌鳩佢地 但諗諗下 唔想屌佢地屌到上熱門 等其他人睇到信以為真
我地一直都無忘記由始至終嘅訴求 我地無放棄過所有義士
無論琴日有無出都好 612有無出 616有無出 69有無出都好
唔好否定香港人為香港好嘅心每人都有自己嘅背景同狀況 但所有訴求同埋一直為香港衝到上前面嘅人 我一直都無忘記過 我亦都相信大部份人都一直記係心入面

我覺得好多自稱頂唔順左膠嘅勇武派都誤會咗be water就係冇大台，有個post仲話要大聲過啲左膠，要抗衡佢地
其實我點解覺be water真係比喻得好好，因為物理上水係自主噉組埋一齊，正如勇武主動做先鋒去開路，和理非主動去遊行、佔領。而啲「反左膠」嘅人嘅point不外乎係不滿啲「左膠」阻止佢地行動，但大家應該諗返水係點，有聚有散，當你想做嘅嘢大圍唔容許時，你咪離開重組另一組人，正如水散咗都會組返一團水，依啲先叫be water
但嗰啲「反左膠」想做嘅係「抗衡左膠」，喺人地大圍都唔想做嗰個行動時做叫人做，噉做最後只係會互屌，搞到大家群龍無首，噉做就唔會再有人組埋一齊行動，噉做只係be gas，散咗唔會聚返一齊

愈諗愈嬲
最嬲係點解點解要擺義士上枱
打正旗號話屌鳩香港人放棄佢地
屌！

Push

多D討論下一步點行
做少D分類
同心便用路 話之你用手定用腳

推

push